尋晚同個朋友食飯笑撚死我

話說尋晚同個fd去食晚飯

: 我fd
: 侍應

我fd: 唔該要個吞拿魚意粉呀
侍應: 雙拼架 揀多樣
我fd: 咁...吞拿魚長通粉意粉呀..

我同個侍應都「吉」一聲笑撚左出黎

以為係同最好既朋友上床

如果係我個fd 實會死撐話鬼知咩 我又唔係你心入面條蟲

以為次最後每人射佐2次

吉吉吉吉吉吉吉

同
有乜用

定律黎

第一日上高登

梳囉梳囉
真係唔知原來有呢個規距

笑到吉吉聲

你fd係咪讀德信

屌 唔爭氣 成個office都聽到

吉~

食兩種粉唔係雙併呀

丫,你個fd又幾風趣幽默架啵

哈

講佢個FD一定日日都好開心

似匡智會

弱智仔

又幾好笑

最好笑係兩條on9 仔笑到吉吉聲

次次睇親"吉一聲"都會笑出黎
因為腦海會自動出現呢個濕鳩 再配埋把濕鳩吉笑聲

gay

大家吉左幾多下？

吉吉吉吉